吉爾吉斯政局動盪：親中親俄總統被轟下台 中國「一帶一路」烏雲籠罩

「出外打工國」固然坐擁著眾多華麗敘事（史詩），#足以免費攀附（未必相干於目前的自己），但是卻「照例」深陷於族群問題、南北對立、認同錯亂等因情。活在世界島的核心深處內裡，保證是麻煩不斷 💯

姑且揣摩看看：實際上自認為他自己是世俗主義者的無宗無派穆斯林（黎巴嫩和高加索地區也很多），#用西里爾字母表記阿拉伯語經文當人森指南（僅供偶而參考之用），親戚在莫斯科打工、長輩於蘇聯紅軍服役，但是自己（開公司承包米軍基地業務：非得學好美語）看起來又跟中囶境內的親戚（他們倒是沿用阿拉伯字母表記書面體）很像，#這可比台灣的狀況麻煩太多太多太多了 💔

相對說來台灣還比較單純些（✅）
起碼本島的海岸線邊界明確（✅）
而且宗教問題幾乎不是問題（✅）
要是活在世界島深處超麻煩（🚫）
下面有一堆精彩圖片慢慢逛（✅）